msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_communication.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6690\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_communication"
msgid "Message center"
msgstr "메시지 센터"

msgctxt "Addons::description::vendor_communication"
msgid "Allows customers, vendors, and administrators to contact each other via the built-in chat."
msgstr "고객, 공급업체 및 관리자가 내장된 채팅을 통해 서로 연락할 수 있습니다."

msgctxt "SettingsSections::vendor_communication::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsSections::vendor_communication::vendor_to_customer"
msgid "For customers"
msgstr "고객용"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_product"
msgid "Contact button on product pages"
msgstr "제품 페이지의 연락처 버튼"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_vendor"
msgid "Contact button in vendor microstore"
msgstr "공급업체 마이크로스토어의 연락처 버튼"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_messages"
msgid "Contact button at \"Messages\" menu"
msgstr "\"메시지\" 메뉴의 연락처 버튼"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_communication::show_on_product"
msgid "Show the \"Ask a question\" button on product pages."
msgstr "제품 페이지에 \"질문하기\" 버튼을 표시합니다."

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_communication::show_on_vendor"
msgid "Show the \"Ask a question\" button in vendors' microstores."
msgstr "공급업체의 소규모 매장에 \"질문하기\" 버튼을 표시합니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::vendor_to_customer_communication"
msgid "Customer-to-seller communication"
msgstr "고객 대 판매자 커뮤니케이션"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::vendor_to_admin_communication"
msgid "Vendor-to-admin communication"
msgstr "공급업체와 관리자 간 커뮤니케이션"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_order"
msgid "Contact button on detailed order page"
msgstr "상세 주문 페이지의 문의 버튼"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_communication::show_on_order"
msgid "Show the \"Start communication\" button on detailed order page."
msgstr "상세 주문 페이지에서 \"통신 시작\" 버튼을 보여주세요."

msgctxt "Languages::vendor_communication.messages"
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center"
msgid "Message center"
msgstr "메시지 센터"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_name"
msgid "Message center"
msgstr "메시지 센터"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_name_menu_description"
msgid "Messages from customers"
msgstr "고객의 메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_menu_description"
msgid "Customer-to-vendor messages"
msgstr "고객 대 공급업체 메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.author"
msgid "Author"
msgstr "작가"

msgctxt "Languages::vendor_communication.date"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message"
msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_vendor"
msgid "Contact vendor"
msgstr "공급업체에 문의"

msgctxt "Languages::vendor_communication.ask_a_question"
msgid "Ask a question"
msgstr "질문하기"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_vendor_name"
msgid "Contact [vendor_name]"
msgstr "연락처 [vendor_name]"

msgctxt "Languages::vendor_communication.created_at"
msgid "Created on"
msgstr "에 만든"

msgctxt "Languages::vendor_communication.new_thread_created"
msgid "Your message has been sent to <b>[vendor_name]</b>.<br/><br/>The vendor's reply will be sent to the email address of your account. To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Messages\" section of the \"My account\" menu."
msgstr "귀하의 메시지는 <b>[vendor_name]</b>로 전송되었습니다.<br/><br/>판매자의 회신은 계정의 이메일 주소로 전송됩니다. 메시지 기록을 보려면 <a href=\"[thread_url]\">\"내 계정\" 메뉴의 \"메시지\" 섹션에 있는 메시지 센터</a> 로 이동하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_sent"
msgid "Your message has been sent to <b>[vendor_name]</b>.<br/><br/>We'll notify you about a reply. To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\" target=\"_blank\">go to the Message Center</a> located in the \"Messages\" section of the \"My account\" menu."
msgstr "귀하의 메시지는 <b>[vendor_name]</b>로 전송되었습니다.<br/><br/>회신에 대해 알려드리겠습니다. 메시지 기록을 보려면 <a href=\"[thread_url]\" target=\"_blank\">\"내 계정\" 메뉴의 \"메시지\" 섹션에 있는 메시지 센터</a> 로 이동하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_update_thread"
msgid "Cannot update thread"
msgstr "스레드를 업데이트할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_create_thread"
msgid "Cannot create thread"
msgstr "스레드를 생성할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::email_template.vendor_communication.notify_admin"
msgid "Ask seller a question: Admin Notification"
msgstr "판매자에게 질문하기: 관리자 알림"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_communication.notify_customer"
msgid "Ask seller a question: Customer Notification"
msgstr "판매자에게 질문하기: 고객 알림"

msgctxt "Languages::vendor_communication.you_have_new_message"
msgid "You have a new <a href=\"[thread_url]\">message</a> from [message_from]."
msgstr "[message_from]의 새로운 <a href=\"[thread_url]\">메시지</a> 이 있습니다 ."

msgctxt "Languages::vendor_communication.subject_email"
msgid "You have a new message from [message_from]"
msgstr "[message_from]의 새 메시지가 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.thread"
msgid "Thread #[thread_id]"
msgstr "스레드 #[thread_id]"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_with"
msgid "#[thread_id]. Communication with [thread_company]"
msgstr "#[thread_id]. [thread_company]과의 통신"

msgctxt "Languages::vendor_communication.ticket"
msgid "Thread"
msgstr "실"

msgctxt "Languages::vendor_communication.no_messages_found"
msgid "No messages found"
msgstr "메시지를 찾을 수 없습니다"

msgctxt "Languages::vendor_communication.customer_name"
msgid "Customer name"
msgstr "고객 이름"

msgctxt "Languages::vendor_communication.error_message"
msgid "Please enter your message"
msgstr "메시지를 입력하세요"

msgctxt "Languages::vendor_communication.type_message"
msgid "Type a message..."
msgstr "메시지를 입력하세요..."

msgctxt "Languages::vendor_communication.you"
msgid "You"
msgstr "너"

msgctxt "Languages::vendor_communication.order_details"
msgid "Order details"
msgstr "주문 세부정보"

msgctxt "Languages::vendor_communication.import_details"
msgid "Import details"
msgstr "세부정보 가져오기"

msgctxt "Languages::vendor_communication.thread_deleted"
msgid "Thread has been deleted"
msgstr "스레드가 삭제되었습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.threads_deleted"
msgid "Threads have been deleted"
msgstr "스레드가 삭제되었습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_delete_thread"
msgid "Cannot delete thread"
msgstr "스레드를 삭제할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_delete_threads"
msgid "Cannot delete threads"
msgstr "스레드를 삭제할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_post_message"
msgid "Cannot post message"
msgstr "메시지를 게시할 수 없습니다"

msgctxt "Languages::vendor_communication.no_threads_found"
msgid "No threads found"
msgstr "스레드를 찾을 수 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.required_field_is_missing"
msgid "The [field_name] field is required"
msgstr "[field_name] 필드는 필수 항목입니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.invalid_thread_object_type"
msgid "Provided thread object type is invalid"
msgstr "제공된 스레드 개체 유형이 잘못되었습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.please_log_in_to_contact_vendor"
msgid "Please sign in to contact the vendor"
msgstr "공급업체에 문의하려면 로그인하세요."

msgctxt "Languages::privileges.manage_vendor_communication"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privileges.view_vendor_communication"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privilege_groups.vendor_communication"
msgid "Message center: customer-to-vendor communication"
msgstr "메시지 센터: 고객과 공급업체 간 커뮤니케이션"

msgctxt "Languages::vendor_communication.your_message_to_vendor_name"
msgid "Your message to [vendor_name]"
msgstr "[vendor_name]에게 보내는 메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.please_log_in_to_be_notified"
msgid "Please sign in so that we can notify you about a reply"
msgstr "답장을 알려드릴 수 있도록 로그인하세요."

msgctxt "Languages::vendor_communication"
msgid "Message center"
msgstr "메시지 센터"

msgctxt "Languages::vendor_communication.event.message_received.name"
msgid "Customer-to-vendor: New message received"
msgstr "고객 대 공급업체: 새 메시지 수신"

msgctxt "Languages::vendor_communication.event.vendor_to_admin_message_received.name"
msgid "Vendor-to-admin: New message received"
msgstr "공급업체-관리자: 새 메시지 수신됨"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_communication_message_received"
msgid "New message received"
msgstr "새 메시지 수신됨"

msgctxt "Languages::vendor_communication.new_message.title"
msgid "[company_name] has a new message from [customer]"
msgstr "[company_name] 은 [customer]의 새 메시지를 받았습니다."

msgctxt "Languages::vendor_communication.new_message.message"
msgid "Click this notification to see the message"
msgstr "메시지를 보려면 이 알림을 클릭하세요."

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_admin"
msgid "Contact administrator"
msgstr "관리자에게 문의"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_vendor"
msgid "Contact vendor"
msgstr "공급업체에 문의"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication"
msgid "Communication"
msgstr "의사소통"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_vendor_name"
msgid "Message center"
msgstr "메시지 센터"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_vendor_name_menu_description"
msgid "Messages from vendor to administrator"
msgstr "공급업체에서 관리자에게 보내는 메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.tab_vendor_to_admin"
msgid "Vendor communication"
msgstr "공급업체 커뮤니케이션"

msgctxt "Languages::vendor_communication.tab_vendor_to_customer"
msgid "Customer communication"
msgstr "고객 커뮤니케이션"

msgctxt "Languages::vendor_communication.tab_vendor_to_admin_for_vendor_panel"
msgid "Admin communication"
msgstr "관리자 커뮤니케이션"

msgctxt "Languages::vendor_communication.your_message_to_admin"
msgid "Your message to administrator"
msgstr "관리자에게 보내는 메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.some_threads_have_not_been_created"
msgid "Some threads have not been created: [count]"
msgstr "일부 스레드가 생성되지 않았습니다: [count]"

msgctxt "Languages::vendor_communication.vendor_to_admin.message_sent"
msgid "Your message has been sent to <b>[name]</b>.<br/><br/>To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Vendors\" menu."
msgstr "귀하의 메시지는 <b>[name]</b>로 전송되었습니다.<br/><br/>메시지 기록을 보려면 <a href=\"[thread_url]\">\"공급업체\" 메뉴에 있는 메시지 센터</a> 로 이동하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_communication.vendor_to_customer.message_sent"
msgid "Your message has been sent to <b>[name]</b>.<br/><br/>To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Customers\" menu."
msgstr "귀하의 메시지는 <b>[name]</b>로 전송되었습니다.<br/><br/>메시지 기록을 보려면 <a href=\"[thread_url]\">\"고객\" 메뉴에 있는 메시지 센터</a> 로 이동하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_communication.vendor_to_admin.message_list_sent"
msgid "Your messages have been sent.<br/><br/>To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Vendors\" menu."
msgstr "귀하의 메시지가 전송되었습니다.<br/><br/>메시지 기록을 보려면 <a href=\"[thread_url]\">\"Vendors\" 메뉴에 있는 메시지 센터</a> 로 이동하십시오."

msgctxt "Languages::privilege_groups.admin_communication"
msgid "Message center: vendor-to-admin communication"
msgstr "메시지 센터: 공급업체와 관리자 간 커뮤니케이션"

msgctxt "Languages::customer_to_admin_communication.event.message_received.name"
msgid "Customer-to-Admin: New message received"
msgstr "고객 대 관리자: 새 메시지 수신"

msgctxt "Languages::vendor_communication.start_communication"
msgid "Start communication"
msgstr "통신 시작"

msgctxt "Languages::privilege_groups.order_communication"
msgid "Message center: communication with customer"
msgstr "메시지 센터: 고객과의 소통"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication_vendor_to_admin"
msgid "Communication with vendor"
msgstr "벤더와의 커뮤니케이션"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication_vendor_to_customer"
msgid "Communication with customer"
msgstr "고객과의 소통"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication_vendor_to_admin_with_admin"
msgid "Communication with administrator"
msgstr "관리자와의 커뮤니케이션"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_customer"
msgid "Contact customer"
msgstr "고객에게 연락"

msgctxt "Languages::vendor_communication.subject"
msgid "Subject"
msgstr "주제"

msgctxt "Languages::vendor_communication.admin"
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgctxt "Languages::vendor_communication.your_message_to_customer"
msgid "Your message to customer"
msgstr "고객에게 보내는 메시지"

msgctxt "Languages::vendor_communication.event.order_message_received.name"
msgid "Order communication: New message received"
msgstr "주문 커뮤니케이션: 새 메시지 수신됨"

msgctxt "Languages::vendor_communication.scroll_to_top"
msgid "Scroll to top"
msgstr "맨위로 스크롤"

msgctxt "Languages::vendor_communication.send_message"
msgid "Send message"
msgstr "문자 보내"

